<resources>
    <string name="app_name">The Wumpus World Game</string>
    <string name="dark_forest">dark_forest_main_activity_image</string>
    <string name="game_title">Hunt the Wumpus...or not?</string>
    <string name="game_intro">
        <br> Hi...iiiiiih...Uh... Hello!</br>
        <br> You have been carried in the Wumpus\' world, a dark and dangerous place...</br>
        <br> Do you want to test yourself? Really?</br>
        <br> Are you looking for glory and richness?</br>
        <br> Will you find out where the monster is and steal its treasures?</br>
        <br> Will you capable of survive his anger?</br>
        <br> Or wait...Are you the creature that is been chased by the hunter?Yep, it is you!</br>
        <br> Will you protect your lair? Will survive the hunt? The choice is yours…</br>
        <br> Experience history as it has already been written or live into the world of the Wumpus
            that now is upside down!</br></string>
    <string name="hero">HERO</string>
    <string name="wumpus">WUMPUS</string>
    <string name="hero_text">Here you are! Let\'s go on adventure, brave hero!</string>
    <string name="wumpus_text"> Here you are! Hurry up, poor Wumpus, run away!</string>
    <!--activities -->
    <string name="hero_side_title">Hero Side</string>
    <string name="wumpus_side_title">Wumpus Side</string>
    <!-- main menu -->
    <string name="menu1">Game information</string>
    <string name="menu2">Score</string>
    <string name="menu3">Settings</string>
    <!-- regole del gioco da tradurre-->
    <!-- regole del gioco -->
    <string name="game_info">
        <br>Questa applicazione è ispirata al videogioco \"Hunt the Wumpus\" di Gregory Yob.</br>
        <br>Sono state realizzate due modalità di gioco, per consentire </br>
        <br>a te, mio caro giocatore, di impersonare un coraggioso avventuriero,</br>
        <br>oppure una creatura misteriosa.</br>
        <br>Se ti troverai nei panni dell\'avventuriero, mi raccomando, evita di cadere nei fossati,</br>
        <br>cerca di non venire divorato da un mostro spaventoso ,</br>
        <br>ed anzi, scopri dove nasconde il suo immenso tesoro!</br>
        <br>Se invece sarai il Wumpus, la creatura che si nasconde nei meandri della cupa foresta,</br>
        <br>cerca di non venire ucciso, un cacciatore ti sta alle costole,</br>
        <br>In ogni caso, che tu sia il Wumpus oppure l\'Avventuriero, divertiti!</br>
        <br>Ah, dimenticavo... Se sei così pigro\\a che neanche giocare ti è sufficiente</br>
        <br>per ottenere il \"Premio del Sommo Sovrano Poltrone\" allora lascia che sia io</br>
        <br>a giocare per te, con la modalità di gioco automatica!</br>
    </string>
    <string name="dark_night">creepy_night_game_info_activity</string>
    <string name="game_info_title">Game Information</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>